從來歷史只會歌頌勝利者

致前線 / 勇武巴打:

1M, 2M, 1.7M
感覺是主觀, 數據是客觀
全民不割蓆, 民意沒退減

(Deadline -- to be confirm? 好似有巴打討論緊)
如Deadline 後要升級,
請放心去做你想做的事
請放心去做你愛做的事
要物資有物資, 要錢有錢
寧割包皮, 不割核彈
利申,幾廿歲廢中包皮過長,未割,等割

我唔會唸依場杖我地輸左會點, 因為我地一定會羸
我唔會唸依場杖我地羸左點慶祝, 因為已講好左煲底除罩相認

約定你

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

放工join